不得不承認城大喺支持環保方面真係不遺餘力

好迷幻

haha

隊咁多傷身呀樓主

清香潔港 人人都「德👍」

估 下 有 幾 多 隻 熊？

8隻

唔計右下⻆個南極灰熊

哈哈

希望大家
以後一見到呢個廣告
都會諗起我城

[black]推[/black]

到

上

熱

門

嘻

呵

ROOOOAAAARRRR

熱門究竟要幾多reply先上到🤔

我城

Gogogo Hot Door

FuiHung Power

Admin會唔會bam我㗎？

應該唔會

除非

個po

本身

冇內容

太空好涷

地球好熱

好似唔係好成功

所以結論係

就算狂推 上熱門都有難度

依家都係喺尾二

但已經係深夜時份

最多只可以呃下正皮

但由於只係無聊Artwork
冇咩人會諗到嘢回
我自己都諗唔到
冇人回就即係其實冇討論價值
只可以搏君一笑

不過似乎連→ 都冇咩人想回

可能係因為根本唔好笑
只係Eye Candy

希望可以喺時光隧道嗰幾塊版見到呢張圖

南極灰熊我愛你

改圖改彎咗
下次可以試下adobe cc photoshop新功能 「透視變形」

不過樓主可能用開心版

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

知點整直但費事搞
邊有錢用cc
我係用CS6

樓主take咗嘢？

以為講𡁵叫m記走膠袋條仆街添

以為你會話收埋咁多社會垃圾

take 嘢衰硬

樓主認唔認得我？
我係一次生兩次熟巴打

唔記得 不要再問了

咁即係假灰熊巴

侵侵 侵侵侵侵侵侵

但我係真
高登已經unbam咗我
想證實可以pm我高登嗰個ac

DrugQueen

Do I look gorgeous?

Probably

Okay, but how about sexy?

已pm

kinda

覆ed

又去返熱門尾尾

Okay, alright, but how about sensual?

我認我錯
感覺你以前d post高質啲

Oh, stop it.

侵侵侵